各位花迷唔洗咁傷心 我地亞軍廷唔拎第一係正常的

今晚冰島收和尼日尼亞

之後克仔和冰島

美師拎2&b做飛機杯中出